[Netflix] 幽靈空間 Spectral 討論

有冇巴打有睇？ 岩岩睇完發覺套戲前半同後半的技術層面好似兩個世界咁

Lm

係咪冇人睇

琴晚見過封面好似好得睇左
我想問有冇人開場到完場都認唔到入便d人

套野一開頭好似驅魔人咁樣後半變左Edge of Tomorrow

佢個3D printing好勁 scan個人再重新打印
不過男主仲勁 一個人整左個軍火庫出黎

男主神級engineer 女主花瓶煩膠自私精

我唔明果班實驗者點遠距離控制果個凝聚態身體

無話控制到，成個故仔就係班實驗體失控走甩晒

唔算好睇
冇頭冇尾

宜家睇緊

屌 打錯字 係實驗體先岩
其實最唔明的地方就係點將實驗體的意識安裝落果堆凝聚態度

睇到後面有種game改編嘅感覺

好鐘意個女主 之前睇newsroom 成日j 佢
雖然老 但好qq

我都覺，特別係個面具 好似啲game

特別係佢地一落個核電站打第一隻凝聚態

岩岩睇完,雖然故事依然係講美國軍佬拯救世界,但D 特技真係幾好睇

岩岩睇完 X2
幾好睇

技術宅拯救世界